d狗話自己唔係政治工具

保障市民生命安全

睇返「六七暴動」個歷史係咪應該參考一下需要研究武力對等

俾生活津貼又話係美國佬搞鬼

唔係政治工具仲衰

即係使用過度武力對市民係個人選擇

收撚皮啦

唔想聽你班撚屌廢up

政治餐具咋工具，即棄嗰隻呀

你覺得班毅進仔知咩叫政治

係condom唔係工具ok?
條例過左 大陸公安正式取代班傻仔
btw 尋日已經有唔少巴打起到好多大陸公安老解滲左入警隊

當然唔係政治工具啦
狗黎架咋